有冇手足因為5000蚊消費券含淚裝左支付寶？

裝完發覺真係幾好用

好方便屌打現金

見到我哋連登女神Ali賣廣告嗰陣已經裝咗

佢唔係黃啦仲做緊tvb，唔會當佢女神。

未必嘅 可能tvb都黃呢

可以拎去買煙？

一早用緊，乜你咁落後㗎

智障，不推文，blocked

咩黎

用幾次有現金卷

冇
我笑住down

成哥嘢要支持

可以用八達通喎

有啦 有錢就要拎
Payme同八達通太藍
取捨完都係揀返支付寶既好

Be Smart！你地搭車一定要用八達通！

你中晒

on9 要我俾番5000蚊政府 我都會裝

點解要含淚

拉

可以拎黎資助電子雞？

對唔對得住手足

hi pr

唔該哂 原來未block你